女朋友屋企人過左身應該點安慰佢

見住佢係咁喊真係心都痛埋
又唔知可以點安慰佢

拎條撚出黎

執佢2劑

求婚話養佢一世

咩都唔洗講，陪係佢身邊就夠

男友身份點都要俾帛金
多啲陪佢 接佢收工放學
wtsapp秒回 send多啲可愛狗仔片 笑片俾佢睇
同佢講下佛理 人死不是終結之類故事

你還有黨呀！

係條屍隔離做愛
穩重咁同條屍講
XX(你女友名)下半身由我來照顧
放心去吧

中出即飛

畀呢個POST佢睇

真係幽默感嘅嘢....

唔出聲仲好喇 係佢身邊支持佢就夠

佢一喊就攬住佢

A0愛情大師？

同佢講人總有第一次
下次就唔好咁傷心

陪住已經足夠 唔駛講野 有時講多錯多
等佢日後回想番呢件事
所有情景都係挨係你肩頭 而唔係自己孤玲玲一個面對

你唔好當全世界同你一樣先得㗎！

你老豆老母死嗰陣你都係咁做啦肯定

你鐘意啦 最梗要開心

比碌撚佢含

（認真回）
陪佢多啲 俾多啲安全感佢